{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010261",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "노논커피"
    },
    "text": "デカフェの変更+500ドリンク包装-500メニュー:栗、7,000ウォン/ノノンラテ、6,000ウォン/きな粉餅、6,500ウォン/抹茶ペテン、6,000ウォン/ロータスペテン、6,500ウォン/アメリカーノ、4,500ウォン/カフェラッテ、5,000ウォン/バニラビーンラテ、5,500ウォン/ダブルチョコラテ5,500ウォン/レモネード6,000ウォン/ザボンエード6,000ウォン/ハンドドリップ6,000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドリンクの価格はいくらですか？",
            "answer": "デカフェは500ウォン追加で、ドリンクの包装は500ウォン割引されます。メニューによって異なる価格設定があります。"
        },
        {
            "question": "デカフェの変更には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、デカフェの変更には500ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ドリンクの包装には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、ドリンクの包装には500ウォンの割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "栗のメニューはいくらですか？",
            "answer": "栗のメニューは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノノンラテのメニューはいくらですか？",
            "answer": "ノノンラテのメニューは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きな粉餅のメニューはいくらですか？",
            "answer": "きな粉餅のメニューは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ペテンのメニューはいくらですか？",
            "answer": "抹茶ペテンのメニューは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロータスペテンのメニューはいくらですか？",
            "answer": "ロータスペテンのメニューは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノのメニューはいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノのメニューは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテのメニューはいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテのメニューは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラビーンラテのメニューはいくらですか？",
            "answer": "バニラビーンラテのメニューは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダブルチョコラテのメニューはいくらですか？",
            "answer": "ダブルチョコラテのメニューは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモネードのメニューはいくらですか？",
            "answer": "レモネードのメニューは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザボンエードのメニューはいくらですか？",
            "answer": "ザボンエードのメニューは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンドドリップのメニューはいくらですか？",
            "answer": "ハンドドリップのメニューは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 154,
        "QA": 491
    }
}